九死士受小弟一拜

護國將軍受小弟一拜

鎮國公

不受傷，不被捕！

小弟一拜！